[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[81]

我愛鐵丁

山羊係邊隻

今日又要ot

有冇炎上緊個網 睇下

山羊座

Twitter

今日冇圖啦

兒家俾人炎上緊

琴日講左今日繼續
應該ot都會出既

推邊個

頭尾山羊 再加1山羊2蒲原 仲有一隻放咩好

山羊x5

btw招主動未buff

點睇都係塞蒲原好，天然1橫底自己拉3c就夠（雖然冇棒球妹版2底火橫咁好）

邊度會真係有人玩呢隻野

我

祝你呢次成功

我都會跟住神腳步試下
不過店長賣剩2隻

山本比人屌完未？

山羊係邊隻
有冇圖睇下

進惡魔type入白仔隊

原來10仔907rank

仲轉珠

自從用左WHOCALL之後電話就冇再響過
係咪個APP有問題 搞到我電話唔響

比你號碼我打去試下🤔

21800000

2180 0000
CALL我呀

佢不知幾愛pad

下

我成日同d sales吹閑水
之前有個cable tv打黎 我吹左半個鐘劇水
最後佢打完場

呢到有冇人愛PAD嘅程度勁過閃光

醉曖pad❤

報紙同清令應該差不多

巨頭既威力
閃光=神>報紙>TUNAT=遲寶寶

閃光=神
呢個名同 d mp 龍一樣
好型

twitter 追回復好辛苦

究竟山本會滅火先定放料先

咁TunaT=遲寶寶呢

冇課pad半年以上🤣🤣🤣

none of the above

2個人黎

前玩家名單呢😎

1. 水樹奈奈

鐵丁>>>>>>>>>>>>>>>ALL

2. GTRJ

2.祈妹

正式宣佈: del jor pad

U個一月都幾長

連3歲細路都知神追月讀喇
半年

twitter 有冇得教到 將最新回覆放到最上???

好想瘋狂睇人炎上

好小用twitter

反高潮正皮

正式加入前玩家嘅行列

鐵丁算唔算係帶領左棄PAD既潮流

已經加左

得我del

想放ac
有冇介紹?

一個豬柳強

幾時面交

都話唔食豬牛雞魚剩係食薯條

我都del jor

仲記得

就後日

巧
冰到牙

沙田shabushabu

八婆收左工啦？

巧遠

我車你

好

山本8婆表示:你班PAD豬咪繼續叫春囉
收工理撚得你

佢話佢用架車送你上路呀

典解

宜家新手抽99起手勁

heheking都棄左

尋晚先見佢上線

係喎 屌 又話棄左 呃鳩我

呢到鬼仲有新手 個個都前玩家

你棄未

ON黎拎下登入石咋?
我都係剩係登入拎完粒石就OFF
玩都無玩

有料

肥雀cos新火天

sor 回塘玩家

辣撤轉生火英

覺醒先岩

未來PAD玩家報料

加個7con覺又當新寵

英雄廢到

還我水英絕對領域

水英

變左三色轉,不過要轉廢毒先有水

巨投又串新挽家

屌你水英發生乜撚野事

十字+7C

好 真係收工了

続きは、明日！！

執行呢屌你

屌又聽日

屌你老母真係玩橫加7C

好多新野
山本好野

d圖可以再柒d

趕工趕到咁HEA

水英整容失敗???

一波未平一波又起

全部都係辣殺
聽日執行應該都係加個7C覺
然後主動送多加2秒之類

又冇執

你仲玩緊

火英玩橫變玩WAY

執行有望變WAY

屌你水英 火英廢到

水英
變左黑皮mk
反而新火天好丁左好多

pon pon way way way

除左火英畫得好DD之外

其他都崩撚壞

成set英雄神都改到唔三唔四

炎上行動正式開始

隻大聖爺終於有返少少霸氣

光暗英雄有特權

英雄系列要重新升級

心十字真係做乜9
火英賣點3S+又無撚左

好7WO

新火天好丁過舊版好多喎

做咩3色英冇推1

一個字，垃撚垃

新天好似幾好

班日本仔對水英好似好受落

係咁話射精

美猴王

屌

重有幾多隻未出

5定6隻

袋痕呢屌你

等睇執行冇曬sb同防封，

對腳我好滿意

悟空有防綁覺

應該會實用? 做隊長

巨頭: 2種都進1隊咪得

橫變WAY 我滿足 唔好搞咁多野

慘過曹操

但浸mk味勁到
呢批圖剩係新火天收貨

結論
唔進好過進

水英變左玩博士隊員 但我要水橫

不過要龍系

我對攝影角度有d 不滿 不過大致上都幾好j

得火英收貨

不過本身個進化都好型

不了

冇sb要一隊黎把撚啊

水英好似比佢搞到
MK妹扮純情
陣雞味好濃

同你賭5毛
一定有7C覺

曬

5英好似得光英似啲樣⋯
3色連推1都冇完全冇興趣去搞覺醒

呢句真

佢睇樣架炸！！！

不如順手賭玩十字啦你

仲有破防

冇留意招技

我屌 原來係毒同邪魔 再變第2隻色

十字應該唔會
我諗隊長都係99%以下變4倍,50%以下變5倍咁啦

咁做咩唔進9隻暗水 得一隻做新究

黑皮唔走gal路線😨

3WAY 3SB 2SX 7C 最好係咁

開局
代行有冇4倍

拳王在望著你

9隻放唔滿一隊

樓主係非洲黑雞

3.95

黑肉jk扮純情

水英個樣充滿慾望
我畀佢100分

我嘅慾望係屌柒山本

Mp單野重炎上緊？

咁多新圖
炎上？不了

水英對翼有咩提示

叔叔想水英了
去酒店開心晚

講個笑話
PAD

已笑 thx

出幾張新圖就塞得住你班PAD豬既口啦

炎上WO

火天張圖個動作其實係想點?

ching你起碼俾張圖我參考下先啦

翼係提示

pad執笠😂🤣😂🤣😂🤣😂🤣

PAD炎上

辣殺驚

2號龍？

進化搞成個月有多,出垃圾
白猫神解咁款

水英側邊有隻碼🤔

射左好多

要光幻

水心木大勝利

馬係提示

無人玩連炎都無得上

絕對領域係提示

騎兵

好撚垃圾

小潘 笑死

明明都有1個進化係超級究進左

仲出個分支普通究進做乜鳩

我想叫雞

火英搞到咁邊隻會進

娜G任call

隻港豬會進

GTRG

不過新木天隊長感覺還不錯
中間可以4may
血攻回都和娜g差不多

瞓醒未 究進嚟

搞乜鬼隻木英無左平呔

禾唔想醒

禾想訓多陣

出左執行究進先叫醒我

醒咗

潘真係垃撚圾到
擺明一巴車埋去之前投佢票推佢上去究進嗰班人

木英係咪要用亂入隻暗水アグニ

票選究進 十次伏9次

木勇者 4悟空

有冇提示

眼鏡妹 4水英

新暗天究進收番個副屬

結果都要拖多日

角係提示

水英似係食朱雀進
翼係提示

一隻隊長齊晒近期大流行
十字 指定2色 7C

大介有得拖邊可能唔拖到星期四

大介知道 哭是沒有用的

勁呀
山本好野

仲要輕減傷
勁

訓左無睇
做乜事光英咁強屌
隊員隊長都咁勁

小潘轉生顏面何存?

人地仲有得轉生

潘就

明明光龍同暗惡差唔多一樣咁易組

神機解放

隊長技
防綁
高下立分啦
戇鳩

十字仲7comb轉撚死人咩

sdmiracle：4小時前
仙魔奧丁加了洗板，變大獎了

連心陣加回血技

仲要2way

垃圾驚抄白貓

隨時小櫻仲影轉

奧丁真大獎，水木心三色陣，打破水時壟斷地位
無限當博士隊的背後靈，而且這種三色陣，抽多少都不嫌多的

水時推廣員哭緊

垃圾潘轉埋生都仲咁廢

三年前
抽到仙魔 金蛋
當垃圾賣左
宜家
竟然 有人話佢係大獎

咁樣衰點抽得落手

利申齊pool

仙魔奧丁主動加洗版真的變大獎。

神火奶主動加解綁，還加了防綁，本來已經是真金這下更值錢了。

仙魔機宙以重力來說也值了，一般30重力要CD15，現在多3回合就多一個HP全回復。
不過應該還是沒機會上場。

重口味

老PAD玩家

利申部機都未見過

啱啱入坑俾人笑足成日 屌棄驚

迷彩黨

港豬們今日係咪好開心呢

23383602 炭

木英無左最強平呔 ，想喊

進完之後咪又係用黎過一次極三

除左屌山本8婆都唔知有咩好傾

屌你

快點強姦我

先行試射

Del驚先

係咪笑話嚟

同你裝驚一樣

點搶呀清

笑左 山本居然唔比火水木有轉色推一

鐵到幫我裝左白貓

又要另外升多2只火英光英

閃光去左邊 好擔心

都話喊緊

成班on 9 大學生 係度圍威喂笑人 真係痴撚線 而家周街大學生樓主洗撚呃你地咩 人地有自己行既路有目標有遠見用雙手打拚 你地就係度執著個d 爛鬼字眼 還grant loan 啦 畢業出黎做懶係高級懶係上等既工但一d 人生目標都無既垃圾 見到大把大學生一畢業出黎on99 乜都唔撚識就炆
利伸：唔係做地盤

隨便入個post都見到on9大學生，連登好波

出返隻淫賤女角我都即刻裝game

笑住打Mh ja佢

鐵字頭留名
收到風有人J擊鐵丁

而家d新會然

邊個笑鐵丁

禾

發生咩事

迷鐵黨

鐵丁寶寶

與神共聚

老強鐵丁寶寶

嗱嗱聲捐錢俾我課pad啦

出嚟未

你真人九成同twelve tse 一樣咁靚仔

各位玩家們 感謝大家的支持

點解唔係丁圖

小薯怕羞

咩都見過晒啦
怕乜

我唔係GTRJ喎

屎眼都見埋

網上瘋傳聽晚pad天神谷旺角打邊爐團18人名單

想知

ching0祭

澳豬幾時嚟
請你食大餐

好彩我唔係天神

巨頭

已經超越左神

有冇人開tan比我企下

ching0祭入場者特典公開‼️

開左

每人一件龍袍

？

龍袍=套套？🙊🙊🙊

好咸濕呀你

😒😒😒

這裡有沒有管理員
這樣的會員質素實在讓我對貴論壇大感失望

彩色蛋係唔係好野黎

岩岩抽到隻彩蛋1279
開波?

辣殺

抽夠四隻團長先開波

新手留m

團長真係幾好用

點轉呀

仲玩PAD

禾果隊9秒 3秒轉1串 岩岩好轉齊3C

對上一次有用既係咩合作抽

雙刀

咪藍染

7c遲

on9 白貓要打10場協既喂=.=

偽三屍遲

807可以開局未

有冇人升技

矛禾份

隻新木天好勁

唔好唒時間刷首刷啦
淘返個多石號，等神up射一半落去
留返一半升寵打料升rank啦

慘呀 冇人升技

邊有人玩PAD

比啲暗契玩晒啲暗喇叭

陸奧九十九可以點組

有冇人幫手暗雅協場雙極3
你帶寶石G，我有盾，有防吸傷
6584 0189

想問下團長係咪一定要有白虎
有冇其他代替品

暗盾？

冇異色盾依家團長隊嘢都係得新暗天同團長兩隻轉色
團長放落藍染隊會唔會嘥左
我隊藍染依家放緊黑幻 新暗天 司馬懿 同 明智光秀

團長點組好

白虎娜月讀司馬

司馬
認真

返工未

salt bae

咁未得

齊隊

團長勁在那裡？

唔知

你抽比我
我手把手教你轉

(──ﾉД`))

做咩跟蹤我

G

鐵丁條丁留名

有無清可以借暗埃繼49固傷

求下我

鐵丁條丁 滿載溫馨

求神~
求神~
誠心禮佛來求靈神

求ching0神

141647404
我好似未add你

已秒add
i love ching0 god

想問邊隻係49固傷

搵左陣原來得北斗有隻銀有49，唔知有冇睇漏

有冇人刷magazine

唔記得post就回覆

太耐冇課同pad脫節了

入完場先醒起唔記得禁挑戰mode

g

笑甚麼，畜牲，你都係G

我呀閃光神

打樹海過唔到暗幻個層
點打

輕輕鬆鬆

點繼法

早晨

暗幻層係咪要開盾留1粒廢珠
上完堂再打

呢關用拉雞
中間暗咖 ./ 水敖，LINK 兩隻大蛇都過到

幾時先有神up 啊

垃圾驚 執啦

想問下 ching係邊到抽你隻隊長番黎

執左

4隻有3招盾
我連執行都開盾食

我射波睇sao先

繼咗隻大腎龍推血
其他求其 反正冇咩機會開到

隔離POST好認真討論
不過好多金剛棒 參與唔到

參與我條金剛棒ok?

想莊❤

ok

連登依家到底係發生乜事
5p已經夠多 就算係翌日高登都冇咁誇張 依家吾尼甘打完仲話自己冇錯聲大大屌鳩返人唔係理性討論

成日都有post無端端放人上黎批鬥 連好人好樣既ig say個hi都話係狗公想媾你
屌你老母你塊閪鑲金定鑲鑽阿 唔好借住個討論區黎打飛機 我真係唔想知邊個想媾你

隔離仲有人求lift4deadfree本來都諗住幫吓手睇吓除咗vlan仲有冇其他免費版 點知樓下啲留言話「究竟啲人識唔識慳錢？有免費點解要俾錢」唔講以為隻game要幾百蚊

棉花棒

Mcg搵唔到位笑咁慘

xd

一名羅馬尼亞少女在網上拍賣初夜，結果由一名香港商人出價230萬歐元（約1,924萬港元）投得。

來自布加勒斯特（Bucharest）的18歲泳衣模特兒亞歷山德拉（Aleexandra Khefren）表示，已電話聯絡那名投得她初夜的商人，形容對方友善，又表示酒店房已經訂好。她沒透露「買家」身份。

有冇人刷呢堆

你唔好賣假貨啦，你邊有初夜

我有

我刀有😜😳

比盡3000
1000萬

臭

反正就係初夜 唔包香🤓

點繼

新手,而家打肥係唔係都係限左時間

普通超金變咗曜日關
嘉年華都係緊急

建議del咗成個感情台佢

水咖 武田 4隻ana暗契

不出一頁已經轉左屌波台

anal 契

點跟...

呢位吞拿雞新會然 你無野發表就接埋啦 空quote神好撚型呀

連登門檻低 會然質素都低撚晒

離地遲。。。

咪係

重複果d 係咪留一隻就夠

yes 我都係返老家算

好平民喎 巨頭隊係成隊團長

返去搵牙JOE

愛回家未

高登 重拾興趣

本身得巨頭先會玩團長

今日係回呔最黑暗既日子,代行唔再係回呔

你做完愛未

留5隻

有料先算啦

認真?

呢位水瀨雞新會然 你無野發表就接埋唔 空quote神好撚型呀

除定褲等執行

咩人會玩pad

Del左感情台我驚愛里隻臭雞會自殺

潮流興拎走個副屬

mc既極限已經到左 到我寶寶發揮

佢已經技窮

訓醒未 你永遠唔夠mc鬥mc鬥mc鬥

你唔係覺得山本會唔拖到聽日先出哂啲料呀?

呃你做:咩

咪柒信囉

寶寶

巨頭咁都搵到位曬

收到風

冇左副屬
得返2sb
7com
Uuu
防封

墨西哥一名富家子被控綁架和性侵一位女同學，當地法官裁定他無罪。
法官Anuar Gonzalez表示，雖然Diego Cruz觸摸了受害者的乳房，並以手指插入她的陰道，但認為Diego Cruz沒有性交意圖，過程中也沒有享受，他當時的行為是摩擦不是性交。

墨西哥一名富家子

高質

佢食呀食呀食,又食得幾滋味

好想瘋狂磨擦

其實我地係唔係要同佢講
「係呀，咩都淨係留一隻好啦」

要del埋個app佢

勁極咪又係MC

老老柒柒，留5隻都只係肛肛夠用，咪陰人叫人留1隻啦

小師妹send比禾

唔靚

磨牙

離地興趣
又水咖又團長

喂 高果個mao咁既樣喎

真係唔會
已經冇位佢拖，出圖同實裝例要隔一日
明天就係死線要實裝

有人話唔靚

p.s. d ske nmb48 落左裝咪又係咁

比左錢了 等緊掌鬼出貨

招定火隊刷🐋

靜啦on9

冇石打唔打得

Meme

我以為得我咁諗

仲要刷魚

比埋呢張你地睇，咁衰之前黎香港同我玩個d唔比你地睇

好緊張 新果啲掌鬼話要2號先有

麵包超人 塊面大過 大面架純

右邊

黃衫more

嚇到醒左。。。。落床準備早chan...

鬼婆more

成班柒頭睇慣晒fb d美圖秀秀相，完全唔識欣嘗直正清純素顏look

我識
MORE !

mao=清純？

佢都無本事發姣...

個西臭既

ching...小心比痴線佬雞姦

痴線佬 = 名山雀

J apink好過

鐵丁玩唔玩無雙

收埋咁耐 執行都垃圾 我睇山本點拆

4個7C覺2SB SX 手指X2

追打21億倍

撈埋一堆角色
玩法好無聊

玩完第一關開始變暖蛋
Del得

你咪又係

整到執垃圾就屌柒山本

pad post真係人才輩出，咩職業都有

最多就係🐔

你都係

除咗g 仲有其它職業咩

鴨

🇭🇰🐷

已經屌過晒呢度啲G

鬥快屌少佐

佢已經變成鐵丁既形狀

收到風汁痕會有覺醒

頂到最深處了

有執行既地方就有我

狗飯大師定係MK鋒

我半打執行wor

鐵粉lm

大師贏創意分

會長me積極籌備緊養貓

而家無1版都會俾人笑

mk鋒贏姿勢分

笑話黎？

上年年頭你已經咁講

我鳩行

鐵丁係咁上下

你隻貓就叫虞姬啦

我鳩痕
幫我含未

幫你r

昨日の続き！5周年記念の究極進化キャラクターを一部ご紹介します！！ #パズドラ

要霸氣啲
叫硬漢子啦

真。del game

快

執行 啪啪啪 執行 啪啪啪

佢部ps4都唔知等到幾時

6個鐘後就會出圖

gundam versus出個日

鐵丁🤦🏻‍♂️

1/4實裝

番黎未呀大Ching

愚人節快樂

嘩你仲未死既

水心木大流行呀清

勁

好明顯執係基本暗7

yes 6暗再2倍

暗10 99%以下

yes 十字再半減2倍

轉埋6色又多2倍

7c又多2倍

咁開技幾多倍

轉到20c魔法石數目2倍

我睇死肥仔今日出火魔,廢劉,新暗印,
聽日last day先嘔埋汁,袋痕同早餐妹出黎

開技就攻回 3 倍

執行玩十字啦

先知

拎住本聖經 緊係轉十字

最遲聽日實裝
應該今日會出晒圖同公告
唔係又走數

十字心又3倍

今次又咩提示

十字架

隊長技10x9版面先夠玩

食邊隻?

你還愛我嗎

收到風係
神攻 10倍
攻擊力半減

3粒惡魔殺

身為大師兄 要齊晒近期啲流行野

十字 7c 暗水雙色

加埋自己特色 控血

4 粒神殺

愛里好辛苦 不了

做雞做到好辛苦咩

招技轉唔轉好

唔轉
但 BUFF

加多 10 ROUND 20% 跌暗心

晚晚比人吉你估好輕鬆牙

買個新ac 3some先

原來抽抽下我都三隻執行 不過都係無服仔

( Show Blocked User - 溡脇綾香BB )

本絲打睇到濕晒

買我ac未?

連清純學生妹都彈3彈4，刀吾豬典服待尼地

禾晚晚吉你仲辛苦牙

我要呢種

不了 太臭

控血大流行

貼錯
係呢種

臭得過你

同我挽白貓

棄左

睇翻LINE原來得5個中學生妹妹FRD子，橙

痴撚線
原來佢咁多低能野

他知道哭是沒有用的

之後又咩 3 大袋血
自己縫最後一針
乜乜柒柒

鐵丁知道登入是沒有用的

我來del!

潘轉生仲廢過其他覺醒進...
果時仲投餐死

票選不嬲都係斷頭台, 無例外... 所以潘廢係正常

潘知道⋯⋯

白仔o係青山o個間房 !?

del未

用念力幫你裝返

幫緊鐵丁打丁

有你老母

有神UP list 未

からのー！

又做港g

yes

抽免費石

全部限定x5up
新個隻x1up

下一站金鐘 下一站金鐘

C7銅像

why 隻隻都係虹強!!!!!

幾四正喎
我都想入去住

可以同白仔瘋狂HEHE

ok
之前成地玩具 , 近排先執番好

邊日可以

🇭🇰🐖👑

5隻小狼有冇得玩

下世無論係邊度出世都一定要去讀京都大學

你肯定之前成地都係o個 d 係玩具 ?
唔係 ink ?

下面o個張有大岡
我初初以為係 key 上去

100石一鑽都冇

有冇人刷雜誌超地

37抽4鑽 團長小英三眼99 終於追到大獎99可以收手
9隻小狼 11隻no.3610

我去cos山本大介

1000蚊樓下有咩耳筒推薦？😭
唔想要掛耳式

佢係肉便器⋯

必s

Bitch

有冇ching未囉合作粒石

好多🇭🇰🐖俾錢山本

好過比錢泡妹

已經打到唔想打

我塔都未打

好過俾錢你

俾錢我

Apink我條女 點同

你呢d G $1都嫌貴

上黎我屋企拎

Where

青馬大橋橋底

咁裸露

你係咪話緊你自己條女apink 1蚊都嫌貴

方便你露出

裝定cam先

好wild

Join埋啦

臭雞

咁唔侵佢

跌左隻紅袍大波法出來

又係我，早餐妹係咪姐係新暗埃？但點解係早餐嘅，我一search 係啲辣殺新聞泥 插沙求提示

新玩家想問點組暗雅

又幾好玩

屌 又黎

都話老屎忽post 唔受新人玩，過返隔離啦

成個活動list打晒有無一大跳

又惡

巨頭竟然唔係1turn殺機械人

睇下5星嗰隻張圖

之前唔係有個別名大全嫁咩
去左冰到

幾個茶熊島喎

難得有咁好學嘅新手

到未，除左褲好凍

無留意有咩打
平時淨係打星狸個關1 take過

射射

堅離地

人妻白虎哈仔新暗印

唔好講咁多 down番個龜囝apk

麒麟 木咖 水咖 火咖 暗娜 麒麟

ching ho ball

如果真係過左隔離po，可能我呢世都唔知咩泥

袋痕 可以 破壞平衡 16 倍未？

好學o既新會然

未...
8婆仲幫山本含緊未得閒出圖

BUFF 到 0 倍攻
轉珠時間 3 分鐘

連登警察

未
你要首先去力威健身

巨頭們受唔受新人玩 身邊越嚟越少人玩玩之後都已經玩咗一大段時間單機pad

分身唔齊隊
用緊 抗神 水咖 暗娜 gay薰

Me too

新手一齊留名

泥你老母

Mcg又想cap圖笑人唔識玩

單機啦

分身等緊抽神G

受就一定受
問題係你要有返咁上下進度 & common sense 先

common sense，例如：
1) 閃光係痴線佬
2) 青令係神
3) 青令會派魚 & 機宙
4) 呢度有豬有雞有泡菜

都慣架啦

留名學野

仲有龜頭

新手留名

5) LC係G MC都係G

呢啲知阿，成日走去抱巨投

帶左粒體位骰仔上來學習學習

邊有笑

當然識青令神啦 之前睇嗰張青令説有機宙 便有機宙嗰張圖笑到我
進度都ok嘅 雖然無巨頭們嗰啲離哋速刷隊 但係嗰幾隊主流隊都ok齊腳嘅
呢度有無人玩奇稻田？

收島瘋

8婆含到山本射左

LC=MC

同你好熟牙

青令神? 我晚晚當佢G甘插咋

要含到射先出圖
所以未射

撚同你熟

仲有爸爸

我同愛里同泡狗都係雞

泡狗與雞 不得內進牙

最終更新日：2017/03/30 16:35
掲載日：2017/03/30 16:35

現在iOS環境において、以下の現象が発生していることを確認しております。

▼発生現象
・有料アイテムの購入が正常に完了しない場合がある
・購入が完了した有料アイテムがゲーム内へ反映されない場合がある

上記のような現象が発生した場合、購入したアイテムが反映されるまで、再度の購入はおこなわないでください。

ユーザーの皆様には、ご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。

課金狗末日呀

收倒風
毒C個FD LIST 又多咗幾個位

根本成個post都係G
7成內容係互含互拜
3成內容係約去打炮

邊撚個青令呀
識佢老鼠咩

咩青令 聽都未聽過

pad_sexy パズル＆ドラゴンズ公式‏已認證帳戶 @pad_sexy
続きは、明日！！ #パズドラ
900 replies 497 則轉推 892 個喜歡

泡狗閃光

你係雞

Apink 最新j圖！

唔好講到你自己唔係咁

素化雞

Gpink

幾時派魚畀me

就黎4點都無圖,正仆街

系鞭個好自首啦青！

近排7 8點先出圖wor ching

神 幾時又有船出海

鐵達尼

吾系甘牙

抵啦垃圾

嚟緊坐飛船捉天空龍

今晚就當你係神甘吊

你比我屌咋

屌同俾人屌都唔識分

我比你吊同我吊人系吾同架wo

咪臭係 幫唔落

有料

未？

話緊你牙臭雞

我吊你老味牙

81個前玩家po，九成內容係互屌，一成係真係講緊隻糞驚，追少陣都唔得

點解要追

你又真係睇個1成

好凍
有冇人嚟比d溫暖我

想認真討論就過隔離po啦

死遠d 臭雞

荒島求生記

一班pad玩家出海捕鯨
遇上海嘯湧咗上荒島
從此佢地就過住互屌嘅生活

叫你咩
收嗲啦臭雞

其實係想睇堆巨投屌泥屌去

見你又投又泥 呢度無所謂咋 出公海小心牙

你死啦
o係度講事實出o黎 ...

唔追又變新會然，唔制 要緊貼巨投嘅消息

公海都痴撚線嘅，啲人郁啲搞我阿媽 都唔撚新手friendly 我寧願係度比巨投屌，都唔游出去

呢度其實係冗員吹水區
過多一個鐘個post就停

「嚟」字都唔撚識打我屌你老母呀

返老家了

我出去撚狗先

追到又點 你都唔會追上巨頭 又答唔到咀

我留喺度撚你

去冰島

巨投要嚟抱同望，唔係要嚟追同屌

做咩泥左個咁既柒投

大介叫我地要好好相處，唔係會bam ac

呢個post D人不嬲好卵惡

依家啲巨頭好惡😞

惡咩惡
屌你睇過 !?

萬惡根源既感情台

😞😞😞

插你屎忽

水時就摺埋啦 OUT啦

我認真起上嚟就係咁

禾去動物台睇井囝

條龍咁?

我仲有第二究進機會
人棄7襟覺

鐵丁要碌 霸氣盡失

啱啱in 左個靚女hr

鐵丁龍

ON9 POST

add 佢whatsapp 先

純文字?

第百入嚟咩

樓豬特別ON9

我係條龍既話就出大技自動導航炸死你班友

續CSL定轉去SMT好

CSL OFFER 用量王 460幾一個月

通常都3下in1下out

鐵丁認真被屠

你要識我
我都係巨頭

閘住反彈

out in out

只要我拔出第二把劍...

收到風新網王入面龍馬變最終boss

仲睇緊

想屠puzzle&dragons

😂

課金屠龍

我愛你

你地玩MH係玩3DS定PC

我袋痕會會長都無人識

3DS😂

比人屈

我琴日撚fd果部
個3dmon睇撚到眼都盲

我開咗幾秒就頂唔撚順
熄咗

天神谷

屎眼？

玩到棄驚都仲未入到

如果pad谷谷友曬命搏存在感同認同，應該點覆好

踢佢出去

PC 既MH好玩好多WO

mhf唔係人玩既

叫佢出來隻揪

上完連登，曬命果啲完全唔覺得係一回咩事

明顯係PSP

Pad本身就係用黎曬命

會訊呢

曬多時間定多錢

都話收到風
你估真係睇咩

巨投就唔呢，完全都唔同一個次元，曬緊都唔知

齊冠先值得曬

鬥刷rank

我玩緊 id Lau
係課金狗

原來得返百幾日

小妹我就靠pad識左個男朋友 仲破埋處

袋痕會訊
咩黎嫁

唔諗住開了 ?

不過我好似 出完第一次極征之後棄左

佢第1次極征拖太撚耐

一早999GSR 合撚晒裝等極征 死拖拖撚到大部份人都走撚晒先出

我都有張....但隻野食左

矛石牙

課左比你

一收到我就會開房指定比你入

依家隻MHF係咪另一個代理黎?
以前玩開果隻明明執左

話時話信箱可以keep幾多封信?
唔開是咪會delete?

卡普空開放左台灣黎做
唔係代理

我玩果陣好似係橘子做代理

垃圾黑橙

唔係新幹線咩

認真一問，而家有無唔洗farm又好玩，或者farm得嚟好玩嘅驚

PAD

原來可以熄
咁我一陣同佢講先

Ghost recon wildlands

得你唔知可以熄咋on9

個3d功能除咗買機第一日試開 之後都未用過

死8婆含完撚未

又話就執個POST仲推得咁快

唔熄3d點玩呀

求加好友
208773839
掛緊梅利奧斯達

洗唔洗教埋你點熄

前玩家

留明睇肥仔走數

又唔係討論緊PAD

等佢自己搞
我又冇份玩

巨頭一個頂100個前玩家
你數下呢度有幾多巨頭先

可能佢一早熄咗
得你唔知點熄

擺明唔想比隻臭雞玩

我龜頭很巨

肯定冇可能

圖

冇人想知

非洲巨頭

你上面o個條茂利想知

無見lc爸 280日 咁串既佢

立體屠龍

我來屠

佢可能私底下同其他人笑緊你唔撚熄3D

柒左唔好推

想屠鐵丁
邊到有得接任

砍巨根

9ho總部

出示埋課金記錄先呀

你係邊個

執啦屌你老母

矮過心仔果個

米正

邊撚個係心仔呀

掌鬼話過幾日有新龍女call我

Clash Royale

你派唔派

派丹子比你

記得正評唷 親😘

叫春未

幾時下次生放送

超金企位
7170 6019

舊登仲有小貓三兩隻，我唔明典解無曬巨投仲玩到

其實pad係單機game

皮了😘

收皮啦雞

廢劉加7C 5屬

重拾興趣未

你要唔要魚 應該呢兩日收下乞衣石就開

連乞衣石都無

貼錯post

咁快回收哂

其實D魚點有

神派既

80甩,抽乾左
乜鳩都唔中
不過日日都滿體,到時r返幾條先

我都抽左15下😭得返2隻小狼

其實而家金龍個必出5星 出神率好高

唔捨得好似鐵丁咁棄曬
剩係keep住每日登入拎住粒石先
直到真係無曬興趣先閃人

想問下有冇telegram gp入
之前放置play quit左個

圍繞pad已600天

部iphone 得返兩個pad😂無哂驚玩，焗住比大介罰轉豬

自從棄左懞撚又戒左課pad
身體都好左

收到風 今日冇風吹

無玩懵撚真係開心左好多 個人輕鬆哂

五宙二魚

屌你老母呀愛里

仲慘過俾大介罰轉珠
班仲留守到既真係cls
最好笑係neet話棄話棄,我同你都棄曬佢都未棄

話哂都課左成皮 係難走啲

今日又係7點幾呀？ 究竟日本人平時幾點放工

pad唔係咁
我都好似鐵丁咁頭也不回

F5都爛左幾個,仲未有圖

PAD世界第一

日本人唔會放工

Yes 鐵丁返足7日

驚已棄

嬲

零課抵制

樓上收皮

臭G sexy已放工

再等10分鐘就放執行圖
搵定日本朋友都得喇u

你大我啊

驚都棄埋仲搵乜鬼日本朋友

Mc巨頭7點有冇超金企

講你咩
講緊巨頭牙

お待たせしました！5周年記念の究極進化キャラクターの画面写真をご紹介します！！ #パズドラ

8婆終於含完

易姑

快啦屌

吊，變左1sx

暗難母好似唔錯

呢個真係CLS

屌但冇左1SX點用

早餐妹對腳

點解矛人放圖過來

代行

性戰調停者

代行56.25倍

拿,都話唔洗大你架啦
乖乖地搵日本朋友ba la

廢劉拎住個鑽 鑽爆我屎眼

執行

屌你老母執行

玩橫加乜柒7C覺

食撚左屎呀你

執痕 神/平
代痕 神/攻

正式宣佈山本係ON9

DEL驚

垃圾驚

代含jer

出山了

大師兄返黎啦

執行

平

訓撚醒未

無回type

搵jor

代行好撚勁

即刻勁左

袋痕好似算玩得過？

劉勁牙
劉好ball

5百倍呀清

支持廢劉鑽你屎眼

劉備改左咩
執行橫行7com

矛錯
執行真係加個7c覺
同預計一撚樣牙

執行想點撚樣

比7C 唔比U 仲要平 冇撚左攻

post多次

典解要咁對我

代含jer 兩個十字已經500倍
山本好野

汁....

玩橫一列 比7C真係腦生草

屌你難近母
三圍低左仲要少左個SX名黑超
暗木搵鬼進咩山本

吊你，袋痕轉去攻之後個攻擊高到
不過一粒自己加攻既覺都冇

邊個估得咁準

來回又折返印度

玩橫 7c 仲要唔天降

巨頭報都未屌
你屌乜春